========== ========== ==========
  どんだけ働いたん？（ベータ版）
========== ========== ==========

【 ソフト名 】どんだけ働いたん？
【 製 作 者 】スズキラボ
【  種  別  】デスクトップアプリケーション
【 開発環境 】.Net Framework 3.0
【 動作環境 】Windows7
【バージョン】ver0.00（ベータ版）
【最終更新日】2015.03.31
【ファイル名】DondakeHataraitan.zip
【同梱ファイル】DondakeHataraitan.exe / DondakeHataraitan.abc / DondakeHataraitan.exe.config / System.Data.SQLite.DLL

---------- ----------
◇ 概要 ◇
勤怠状況を表示します。

◇ つかいかた ◇
DondakeHataraitan.exeをダブルクリックしてください。
パソコンの起動・シャットダウンの情報から、出勤・勤怠時刻が自動で表示されます。

◇ 免責 ◇
当アプリで提供する情報・サービスの品質についてはいかなる保証も行っておらず、
情報・サービスの内容、提供の中止、欠陥およびそれらが原因で発生した損失や損害については一切責任を負いません。

◇ FAQ ◇
・退勤時刻が24時を過ぎた場合はどうなるの？
翌日12時までは、当日の労働時間としてカウントされます。

・Excelシートに直接コピペできないの？
できます。Ctrl＋Cでコピーしてください。

----------
◇ 連絡先 ◇
	E-mail : dondake_hataraitan@suzukilab.net

◇ 履歴 ◇
2015.04.XX ver1.00 リリース